其實朝早打邊爐都幾正

岩岩起身個陣係全日最肚餓既時間
一出房門見到成檯料準備打邊爐個下

hungry

我又想食

好耐冇打邊爐 想瘋狂食肥牛雪糕豚肉

Same here

打邊爐落冰鮮個d稻庭烏冬真係屈機過公仔麵好多
此味道只應天上有

有咩咁出奇？成日早餐都打邊爐

一起身食唔落咁多野

配白飯better

屋企打邊爐係最正

豬

Weak

打邊爐食白飯

未試過配白飯

屋企要就住就住,不了

agger D汁撈飯

你指邊方面就住就住

D食材囉
買多買少好難預,好難每樣都買D
出面食想點拎就點拎 樣樣都拎D又得
不過試過去FD屋企打邊爐,果種home既感覺係幾正既

原來你食出面任食個d垃圾

你有冇食過架

牛涮鍋 小肥羊

牛涮鍋 甜豉油湯底 豚肉 餃子 油揚 烏冬 雪糕

以前小學都會，返學前攞番前一晚食淨啲餸嚟打，當早餐。

之後人越大越懶，寧願訓多半個鐘

自己買既料先最高質
不過朱涮鍋都ok既

雞翼魚蛋菜湯

佢地d白飯聽講好好食

通常弱智先咁做

酒樓個d任食真係狗都唔屌
D肥牛穿哂一個個洞 仲要比呀姐d手指掂哂落去

係咪東城？好撚垃圾

可能人地唔夠飽

此post 已完

食撚屎啦

ageer

做乜9

公仔麵>all

白飯>all
辣椒 豉油 同d肉味完全融合咗落d飯到
同埋每一啖都可以配到其他打邊爐嘅送
口感同味道都好過公仔麵同烏冬好多
但好多fd都覺得奇怪唔知點解

所以你係肥仔

稻庭烏冬 贊歧烏冬 世界大戰開始

朝早會冇胃口

有咩唔同
我食開稻庭

點解 餓左十幾個鐘喎

我食唔出,我覺得打邊爐兩隻都一樣咁好食

粗幼唔同
稻庭係扁d幼身d

我食早餐都不嬲都冇乜胃口 唔會食好多野

我覺得粉絲好啲

成世人都冇試過早餐打邊爐

有時朝早先收工，早餐都係打邊爐，旺角好多間都24hrs